730港鐵不合作要人多先會成功！

次次有遊行，港鐵都會塞爆。
卡門，撳制，都只係阻到下，但係如果地鐵塞爆晒人，你淨係企出黎，港鐵都會癱瘓。

如果你：
忍夠不負責任既政府，
心痛元朗事件被人打到出晒血，
睇唔過警察違反人權既暴力，
不能接受縱容黑社會嘅制度。

你要企出黎！
只要你係調景嶺線不斷咁loop，
做到係港鐵入面遊行，港鐵就會癱瘓。
唔洗一定要著黑衫，扮係普通市民搭港鐵，
就可以減低手足既群眾壓力。

琴日嘅手足打生打死，我哋唔係早啲起身去港鐵歎吓冷氣都唔敢阿？

8月5日，全城罷工！

光復香港時代革命

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

推

啲老闆已經岀哂聲講定聽日點或者唔洗返
嚟啦

30/7 聽日見